歡迎解答各位財務疑問

我依家係間上tu細財做，有財務疑難既可以問我，我會解答你地

點睇媽咪面?

2.5。。。最高呢個

都吾係，仲細啲，得一間分行，但tu財

依排好唔好生意

一般，吾係特別好，反而呢排好多客爆數但䣏款好，都俾1到2萬試會

咁係咪都會做 tu ii 客 同 BP客

平均幾多厘

會
呢類客全部2.5月平

好難平均，你tu好apr28都有，最高apr54

TU好都只係得apr28利申銀行撚

去到我到，有幾可tu好

吾爆都去吾到我呢啲細財到了

Tu GH都叫好嫁啦黎到我呢到，tu ii好多

上tu就唔叫細財啦，最多咪一線尾，二線咪匯駿個堆

叫嫁啦，一間分行，上tu ，十個9個都係tu ii，做都做到灰

匯駿分分中仲好批過我地，因為只報月結單數，但佢依家好似睇te吾上

好，你留俾我我add你？我要睇睇id係咩先

Chan0128v你add我啦